<html>
  <head>
    <style type='text/css'>
		a            { color:#a0a0e0 }
		div.title    { 
			color:#0099CC; 
			font-size:1.2em; 
			font-weight:bold; 
			margin-top:1em; 
			margin-bottom:0.3em; 
			text-align:center }
		div.subtitle { 
			color:#33B5E5; 
			font-size:0.7em;
			font-weight:bold;
			margin-bottom:1em; 
			text-align:center }
		div.freetext { color:#444444 }
		div.list     { color:#444444 }
    </style>
  </head>
<body dir="rtl">
$ 1.60
  % الإصدار 1.60
  _ 15-03-2020
$ 1.60
* إمكانية حذف اي رسالة قمت بارسالها من عند الطرف الآخر
* تحسين اعدادات الخصوصية
* إضافة خيار إظهار الصحين الزرقاء فقط بعد الرد (تعليم الرساله مقروءه بعد الرد!)
* اضافة ميزة عدم حذف الحالات(لن يستطيع اي شخص حذف حالته من عندك)
* زيادة حجم الحاله الى اكثر من 10 دقائق بدلا من 30 ثانيه
* اضافة مراسلة لرقم غير مسجل
* اضافة سرفر ثيمات جديده وتعمل مع جميع الاجهزه
* اضافة النسخ الاحتياطي والاستعاده وتعمل مع جميع الاجهزه (اضافات الذهبي-النسخ الاحتياطي)
* اضافة خيار مصادقة البصمه(الخصوصية)
* اضافة خيار العودة الى واجهة الواتساب القديمه 2014
* اضافة خيار لاخفاء اسم الشخص عند المحادثه(اضافات الذهبي-محتوى شاشة المحادثات)
* اضافة خطوط جديده للواتساب وبدون تحميل كل ماعليك هو اختيار الخط فقط
* امكانية زيادة عدد اعضاء الرسائل الجماعية الى اكثر من 1024
* اضافة ايقونات جديده(اضافات الذهبي-الوان التطبيق والايقونات-ايقونة البرنامج)
* اصلاح عدم ظهور اليوم والوقت في شاشة الحالات الجديدة
* اصلاح خيار رسالة مجدولة
* اصلاح عدم ظهور عبارة مشرف بجانب اسماء المشرفين في المجموعات
* اصلاح عدم ظهور علامة المنشن على الشاشة الرئيسية
* اصلاح وتحسين خيار تقسيم فيديو الحالة (اضافات الذهبي - مشاركة الوسائط - خيار رقم 4.7 )
* اصلاح انهيار التطبيق في بعض الاجهزة
* تحسين ونقل خيار قطع الانترنت عن الواتساب الى واجهة المحادثات الرئيسية
* إضافة خيار لإخفاء ايقونة قطع الإنترنت عن الواتساب (اضافات الذهبي-شاشة المحادثات-خيار رقم 3.4.9)
* اصلاح عدم ظهور ايقونة معلومات الرسالة في الشريط العلوي داخل المحادثات
* اصلاح عدم ظهور ايقونة الرد في الشريط العلوي داخل المحادثات
* اصلاح عدم ظهور ايقونة الارفاق في الشريط العلوي داخل المحادثات
* اصلاح انهيار التطبيق في بعض الاجهزة
* اصلاحات اخرى
$ 1.45
  % الإصدار 1.45
  _01-08-2019
$ 1.45
*نسخة ضد الحظر (في حال تم حظر رقمك في وقت سابق يجب عمل نسخة احتياطية للمحادثات ثم حذف الواتس اب وتثبيته من جديد)
*تمديد صلاحية النسخة لمدة 5 اشهر
*اصلاح مشكلة الايقاف الاجباري عند دخول اي محادثه في بعض الاجهزة
*اصلاحات اخرى
$ 1.40
  % الإصدار 1.40
  _28-06-2019
$ 1.40
*نسخة ضد الحظر (في حال تم حظر رقمك في وقت سابق يجب عمل نسخة احتياطية للمحادثات ثم حذف الواتس اب وتثبيته من جديد)
*تمديد صلاحية النسخة لمدة شهرين
*اصلاح مشكلة ظهور عداد الرسائل المخفية
*اصلاح لون الدفعات في شاشة المحادثة
*اصلاح الانهيار عند فتح محادثة في بعض الاصدارات
*اصلاحات اخرى
$ 1.30
  % الإصدار 1.30
  _ 28-04-2019
$ 1.30
*التحديث لنسخة الماركت 2.19.17
*إضافة الفيسات الجديدة
*اضافة القران الكريم بشكل جديد في الشاشة الرئيسية
*اضافة خيار لمعرفة برجك الخاص
*إضافة قسم من الحالات الكتابية فيه اقسام كثيرة (تم اصلاح المشكلة ويعمل مع جميع الأجهزه)
*يمكنك عمل مكالمة جماعية ما اعضاء المجموعات
*اذا قمت بتحديد رسالة مرسلة في المجموعة يمكنك الرد على مرسلها بشكل منفرد في الخاص
*اصلاح الانهيار عند محاولة البحث عن ثيمات
*اصلاح اضافة الملصقات من قوقل بلاي
*إصلاحات اخرى
$ 1.20
  % الإصدار 1.20
  _ 27-02-2019
$ 1.20
*إضافة خيار الرجوع للفيسات (الايموجي)القديمة (يعمل تلقائيا بدون إعادة تشغيل)
*إضافة قسم من الحالات الكتابية فيه اقسام كثيرة (يعمل بدون نت)
*زيادة حجم الحالة الى اكثر من ساعة
*زيادة عدد اعضاء الرسائل الجماعية
*تمديد فترة صلاحية الواتساب الى عام 2020
*يمكنك اضافة ملصقات للواتساب من تطبيقات الماركت
*إضافة خطوط جديدة
*إضافة ايقونات جديدة
*إضافة الخيار 6.21 لتعطيل فتح المحادثات المخفية بعد الضغط على كلمة WhatsApp
*يمكنك ترتيب عرض الرسائل حسب الاقدم او الاحد بعد عرض الرسائل المرسلة من قبل اي شخص في المجموعة 
*يمكنك تثبيت ٣٠ محادثة بدلا من ٢٥ محادثة
*إضافة نافذة تأكيد عند الاتصال بشخص ما من داخل المجموعة
*اصلاح الايقاف الاجباري عندي اختيار اكثر من شخص في قائمة الرد التلقائي و الرسائل المجدولة
*اصلاح خيار تغيير اللغة في اصدار اوريو واعلى
*اصلاح ظهور نافذة عرض الرسائل المرسلة بعد الضغط على عرض المزيد في معلومات المجموعة
*إصلاحات اخرى
$ 1.10
  % الإصدار 1.10
  _ 28-11-2018
$ 1.10
* التحديث لنسخة الماركت 2.18.327
* تفعيل ميزة الملصقات يمكنك الآن تنزيل الملصقات المعبرة واستخدامها في الدردشات
* اضافة خيار لتغير الفيسات (الايموجي)
* اصلاح مشكلة عدم التثبيت في بعض اجهزة هواوي
* اضافة النص التلقائي (التحفيل)
* إضافة اشارة في حال قام احد ما بعمل منشن @ لك او رد على رسائلك في المجموعة
* لن تظهر معاد توجيهها عند الطرف الاخر في حال قمت بعمل اعادة توجيه لرسالة ما
* إمكانية إضافة أشخاص عدد لا محدود في قائمة الرسائل الجماعية
* الآن يمكنك إيقاف استقبال المكالمات بحيث يمكنك ايقافها بدون ان يظهر للطرف الاخر ان هاتفك يرن ويظهر له جاري الاتصال ...
* الآن يمكنك حفظ مكان الدردشة حيث عند فتح محادثة سابقة توقفت فيها عند رسالة معينة سوف تظهر لك مباشرة عند الدخول للمحادثة مرة أخرى
* الآن يمكنك مشاهدة فيديوهات اليوتيوب ومعاينتها من داخل التطبيق
* الآن يمكنك عمل إتصال جماعي لأكثر من شخص
* الآن البرنامج يعمل على جميع الأجهزة
*الآن يمكنك تحديد الكل للدردشات في الشاشة الرئيسية
* إضافة سجل للرسائل المحذوفة، يمكنك الان مشاهدة الرسائل التي قام الطرف الاخر بحذفها بأي وقت تشاء(إفتح بروفايل اي محادثة ثم الرسائل المحذوفة)
* إضافة الخيار رقم 1.2.2 يمكنك نسخ جزء من اي رسالة بسهولة
* إمكانية اخفاء الصور والفيديوهات من الاستديو مع بقاء إمكانية مشاهداتها عبر تطبيق الواتساب (افتح بروفايل اي محادثة ثم عرض الوسائط)
* إمكانية طلب تقرير معلومات حسابك في واتساب وإعداداته وكذلك نقله(افتح الإعدادات في واتساب - الحساب - طلب معلومات الحساب
* بإمكانك الآن تمرير الرسالة من اليسار إلى اليمين للرد عليها
* إضافة الخيار رقم 6.8 لتعيين المدة لإشعار بعد الضغط على الرسائل المحذوفة
* دعم تغيير ثيم قسم الملصقات
* إزالة الحد الأدني لعمل إعادة توجية لمستخدمين دولة الهند
* إصلاح مشكلة ظهور المحادثات المخفية من خلال شاشة المكالمات
* إصلاح مشكلة  الخيار 6.15 صورة مربعة
* إصلاح مشكلة البحث عن الثيمات
* إصلاحات أخرى
$ 1.0
  % الإصدار 1.0
  _ 01-11-2018
$ 1.0
*زيادة عدد اعضاء المجموعات الى 1024 عضو
*زيادة عدد اعضاء الرسائل الجماعيه البي سي (BC) الى 1024 عضو
*اخفاء معلومات المحادثه(قم باخفاء اسم الشخص في المحادثه) اعدادات اضافيه-الدردشات
*اضافة خيار الرجوع الى الواجهه القديمه:اعدادات اضافيه-الشاشه الرئيسيه
*تم اضافة خيار النسخ الاحتياطي والاستعادة لتشفير الفيروسات
*تم ارجاع الفيسات (الايموشن) القديمه
*إرجاع إعدادات الخصوصية بقائمة الإعدادات
*إضافة خيار لإخفاء الدردشات المستعملة مرارا في شاشة إعادة التوجيه
*إضافة خيار لإخفاء الدردشات الجديدة في شاشة إعادة التوجيه
*إمكانية الخروج من المحادثة بالسحب من اليسارإلى اليمين
*إضافة خيار لتعطيل الخروج بالسحب من اليسار إلى اليمين
*تمديد عمر النسخة
*إصلاح عدم فتح البرنامج على إصدارات 9.0
*إصلاح مشكلة عدم إيجاد الوسائط بمجلد WhatsApp
*إصلاح ظهور شريط الشاشة العلوي بالاسفل بشكل إفتراضي
*إصلاحات أخرى
*إضافة خيارات الخصوصية لقائمة إضافات عاصم محجوب بدلا من القائمة الرئيسية
*إمكانية الخروج من المحادثة بالسحب من اليسارإلى اليمين
*إضافة خيار لتعطيل الخروج بالسحب من اليسار إلى اليمين
*إمكانية تثبيت المحادثات عدد لامحدود بدلا من 23
*يمكن للمشرفين الان منع الاعضاء من ارسال الرسائل في المجموعات
*الان عند توجيه رسالة الى دردشة سيظهر عليها (رسالة محولة)
*يمكنك الان تسجيل مقاطع صوتية بدون الحاجة للضغط المطول على زر تسجيل الصوت
*يمكنك إرسال حالة مدتها 1 ساعة بدلا من 30 ثانية (إضافات عاصم محجوب - إعدادات إضافية - مشاركة الوسائط)
*يمكنك إرسال فيديو بـ أي حجم (إضافات عاصم محجوب - إعدادات إضافية - مشاركة الوسائط)
*يمكنك إرسال موسيقى بـ أي حجم (إضافات عاصم محجوب - إعدادات إضافية - مشاركة الوسائط)
*يمكن تخصيص الرد التلقائي لمحادثات معينة او استثناء محادثات معينة
*شكل جديد للشاشة الرئيسية
*إضافة خيار لإسترجاع الشكل القديم بدلا من الشكل الجديد (الإعدادات الإضافية - الشاشة الرئيسية)
*إضافة الخيار رقم 2.7.9 لاختيار شكل الزر العائم كالواتس الرسمي (إعدادات إضافية - الشاشة الرئيسية)
*إضافة الخيار رقم 2.1.11 لاخفاء زر انشاء دردشة جديدة من المحادثات
*إضافة الخيار رقم 6.20 لتعطيل ظهور تنبيه بان هناك رسائل مسترجعة(محذوفة)
*إضافة خيار لتعطيل الرد التلقائي في حال اخفاء صحين القراءة
*إضافة الخيار رقم 1.2.16 لإظهار ايقونة الفيديو في المحادثة
*يمكنك الان معرفة المحادثات التي قمت بتفعيل التحميل التلقائي لها.(افتح الواتساب - خيارات - المحادثات المخصصة)
*يمكنك الان البحث عن الثيمات من خلال اسم الثيم
*أصبح البرنامج خفيف وسريع 
*إصلاح لون الاسماء عند اضافة عضو جديد لاي مجموعة
*إصلاح لون فقاعات الدردشة
*إصلاح إخفاء اشارة التشغيل
*إصلاح عدم ظهور ايقونة الارفاق في محادثة الرسائل الجماعية
*إصلاح لون الشريط العلوي للمحادثات المخفية و المؤرشفة
*تحديث اللغة الايطالية والبرازيلية
*إصلاحات اخرى
            <br/>
	...................	
$ END_OF_CHANGE_LOG
  </body>
</html>
